[法律撚召喚] 想問下香港係咪唔比住motorhome

好似呢啲小型:
再誇啲成間屋咁既都有:
仲有豪宅級:
好撚靚

係